有無人呢幾日係屋企聽到好大聲嘅音樂？

每晚7~8點，就會有幾秒既音樂聲，但又唔知邊到傳過黎
儘之就似空氣中無啦啦爆出黎咁
有無人呢幾日都聽到？

推到大結局，溏心風暴之家好月圓慶中秋

係咪你睇TVB D電視聲?

一係有人玩喇叭對住幅牆
一係有人玩共震喇叭
搵條賤種出嚟同佢開年喇

聽講我上兩代有啲親戚無啦啦耳邊聽到音樂，過幾日就走咗
樓主小心啲

我都係
後尾發現係d mk裝左部hi-fi係架單車開大個喇叭周街踩